無神論者的巴別塔:為保關鍵一席放棄拉布

大口狗呢招真係夠絕，先同班飯民講：「拿你如果驚許志峰保唔住個位比人DQ呢，最好就唔好拉
咁多布搞到飯民建制關係惡劣，聽聽話話個譴責動議咪唔會咁多建制派投贊成票囉」
然後轉個頭發展事務委員會副主席選舉，飯民立刻全體缺席，劉國勳順利當選──你睇飯民建制，幾有默契呀！
#為保關鍵一席放棄拉布
#本末倒置